# AEABack


BackEnd para una web de formación de Air Europa, mas concretamente como iniciación y ayuda en el día a día con las tareas básicas.
Con información acerca del aeropuerto Adolfo Suarez y terminales donde se realiza el trabajo diario.
Cuenta con información básica acerca de la flota de Air Europa
